接唔接受到Pizza有菠蘿？

接受到

接受唔到

皮已負

樓主呃正皮

其實係美加
佢哋d pizza 都係有菠蘿架

接受唔到都係傻仔

冇話接受唔到嘅
不過你下面幅圖正啲

本身鍾意
入左間學校之後就唔鍾意

寧願食珍珠pizza都唔食菠蘿pizza

如果你食粥加菠蘿
Pizza咪可以有

甜粥冇咩問題

咁你食粥落芝士同辣肉腸？

食pizza無菠蘿
算乜嘢食pizza

豬皮豬潤皮蛋pizza

及第pizza

Pizza有菠蘿=用生果煮餸咁on9

pizza冇菠蘿點食呀

pish

落菠蘿係pizza不如用榴連啦，同食屎冇分別

咁你接唔接受到條女波大但無腦呀？

菠蘿同啲蕃茄醬底不知幾夾

有菠蘿
有雜豆

Push

生炒骨咪有囉

Ok wo

接受到但係唔鍾意食

咩邏輯？
Pizza加皮蛋囉
傳統唔落菠蘿
關粥落芝士咩事

真？

米本身都甜

有菠蘿又有乜所謂，好又一餐唔好又一餐

接受唔到冇菠蘿

根本PIZZA加菠蘿先好食

菠蘿既甜味中和PIZZA既咸味

味道更加豐富之餘可以去消滯除膩

香港唔少餐廳都有賣菠蘿PIZZA 其實某程度反映唔少人都鍾意 所以佢先仍然有市場

香港啲pizza太油太肥
菠蘿可以消滯同消減油利

有菠蘿好食的

榴連Pizza

有菠蘿真係俾狗食

咁多人食開屎

POST 2

成班扮晒食家
西班牙黑毛豬火腿加舊哈密瓜又食到lam lam利

唔俾落菠蘿嘅都係Pizza 塔利班

接受到
但鐘意冇菠蘿多D

唔好食

珍珠pizza先最ON9

鍾意冇菠蘿多啲係正常個人口味
但落咗講到要生要死嗰班真係on99